點睇郭晉安做完呀旺之後十幾年都抽離唔到？

頭先高旁白把聲好似弱智咁
跑步都係好似呀旺咁

好慘，定左型做弱智

佢點認真都似呀旺

只怪佢演阿旺嗰陣無乜扮聲，淨用返自己把原聲

第一集果陣我諗極都諗唔起佢叫咩名 淨係記得佢係阿旺

就係唔扮都似先至咁有代入感

好橙

其實會唔會佢本身個性格就係阿旺，tvb見佢咁所以先將計就計開拍阿旺，而e家拍緊戲既佢先係演技

應該係
跑步跑到隻手大隻仔咁款

佢講野成日有種阿旺嘅感覺

早幾日有一晚偶然望到部電視，以為重播呀旺

同隻肥貓一樣 抽離唔到

笑死

證明佢當年做得好